不得不承認陳展鵬係香港既Tom Hardy

幾時同香港Leo黎耀祥拍香港既Revenant